小弟心灰意冷 對海傾訴之時諗到啲野

香港抗爭多時 大家一直都做左好多文宣工作
亦有大型既和理非活動表達訴求
例如：連儂牆 人鏈

呢啲方式往往都可以吸引到好多人既關注 包括媒體 以及外國人既眼睛

但係，當一啲活動做得多，好快就會無左新鮮感，關注度亦會低左好多，所以我地既活動一定要創新，壯觀。

重點黎啦
小弟諗左個新既文宣方法，呢個方法亦好意象到我地活動其中一個核心理念Be water

大家可以搵一日 一齊整張大型既banner 然後搵一堆可以浮係水上面既物料 造成一塊大型既浮板 再將banner貼係呢塊大型浮板上面 將佢推出大海 或者由泳手們hold住banner游出去 做完仲可以順手清下沙灘 等啲話我地淨係識破壞既人睇下 乜野叫做建設

優點：
1. 未試過
2.夠大既話畫面都會幾壯觀
3.和理非，安全
4.低成本
5.高視角效果
6.我地平地做過，山又上過，唔試下水？

缺點：
1. 回收問題（可用多條繩綁住，拉返黎回收）
2.可能影響海洋生物（我諗唔放得太出，淨係係沙灘綁繩放出去，應該海洋生物唔會受太大影響）
3. 需要大量可浮物資，或會做成垃圾/浪費（希望大家會自行收拾返啲野）

我知道呢個時期做呢啲野可能無乜用，我自己都係勇武既一份子，可能成件事係有啲膠，但一式一味既文宣狀況已經愈黎愈乏味，影響關注度，加上呢個活動可以比超級大量既和理非手足參與，一家大細又可以參與。

方案可行之處由大家商討，大家諗到啲咩優缺點，改良方案不妨提出討論，集思廣益。

示意圖：

最後
光復香港，時代革命
兄弟爬山，各有各做
齊上齊落
香港人 反抗

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

10推

已經有人做過

唔落水淨放沙灘得唔得？我怕trigger 到環保人士

推

外國d環保撚好惡

幫推，冇意見，希望有其他手足俾諗法。

ok